[行動post] 10.23 英國領事館人鏈

[10.23 英國領事館人鏈]

英國上議會Lord Alton會喺10.24 用2.5小時討論
早前有180+議員聯署 呼籲英聯邦 給港人第二公民身分嘅事宜 到時應該都會討論埋BN(O)問題

就等我哋喺10.23 7:30pm 企爆英領
手拖手 為house of lords 集氣！

已經無人想靠英國

一定要推

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

你覺得英國無用嘅 可以去推美國戰線 可以做主線 但唔好潑英國戰線嘅手足水

諗一諗 屌走英國 係距離運動目標遠咗定近咗？

最後
兄弟爬山 各自努力

support

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

Tui

Push

各有各做啦巴打
英国战线都好重要

殘體

Pushhh

推

拎住bno人鏈

*所有活動請至少吹5日雞

雖然有d遲，不過都起碼有兩日宣傳

活動post gogogo

想搞分化

推
10.23 英國領事館人鏈

一定會到

咁你靠支那啦，你睇幾咁歌舞昇平，啱曬你呢種日日潑手足冷水嘅中國人

行動 post 無人推

push

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

25唔係重慶感謝日咩

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

pish

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

up

PUSH

重點係
違反中英聯合聲明

[緊急致電112] SOS：爭取國際關注

pushhhhhhh

等我推爆你啦

行動post 又冇人講

係啦

Pish

冇旗可以點？

到時有小量旗派發

又或者大家用紙印英國旗都得

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

英美都OK

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
香港人 反抗!!

推啊！

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

推到上熱門先

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

幫你推

要推

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

推啊

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

推推推推推
要你呀

推呀

正評

P牌都推

樓主出黎一齊推上熱門

1

2

3

44444444

5

6

7777777777777777

TUI

8

點解仲未有熱門

9

推 想去

但唔得閒...

10

咁幫手推上熱門先啦

凌晨收工既表示冇次人鏈join到
最On9係我仲返緊工

推埋呢次訓覺

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

pish!

推到大家睇到

要人丫

多d人出黎丫

多你一個多好多

Gogogoog

心靈支持

你唔出黎就冇人出嫁啦
你好重要嫁 出黎啦

推推

——————————-
今晚 英國領事館
10.25 早上 和你work

好快沉，crazy

今日就係啦

——————————-
今晚10.23 英國領事館
10.25 早上 和你work

10月23日 晚上七點半 金鐘英國領事館
10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上8時正 四路開🌼 和你返工

得罪講句，唔少香港人其實唔太想去英國住。如果BNO可享有發達英聯邦國家（加澳紐）有居留權，成件事可能會唔同哂

幫手推

推！

go go go

推推推

梁家傑 881 now phone in，佢應該喺英國遊說緊

推行動po 呀

23/10 英國House of Lords 香港議題辯論集氣大會
日期：23/10 星期三
時間：19:30 （19:15 集合）
地點：英國領事館 金鐘法院道1號 以旗相認 (領事館範圍為英國領土)
建議自備物資：英國旗、香港旗、面具 (不是必須)
預計流程：
19:30 開始組成人鏈
20:00 唱 God Save the Queen
20:15 唱 願榮光歸香港
20:30 唱 God Save the Queen 活動結束
其餘時間為口號時間
人鏈路線：首先於英領前行人路開始組成，東延至正義道迴旋處，西向香港公園延伸，於公園門口及太古廣場電梯口轉彎至法院道另一邊行人路（即太古廣場及酒店前行人路），沿行人路落山（避免直接於軍營旁行人路組人鏈）。如果人數眾多則建議於金鐘道向中環繼續延伸（避免經過狗總）。

建議以英國旗及香港旗組人鏈，惟如人數眾多時則建議減少人鏈中旗幟出現次數。

註：24/10 上議院辯論議題為 “Recent political unrest in Hong Kong and calls to offer residents of Hong Kong citizenship in another country”, 由Lord Alton of Liverpool發起。

Tuiiii

推

「自由系」 x 「選舉事實處」全自發2019區議會戰線 － 《區議會參選人最強資料庫》 － 距離選舉只剩低 43 日

在港英國國民及香港公民
促請英國政府及其他英聯邦國家達成協議
共同體驗核心價值
包括民主、人權及國際安全與和平
協助香港脫離困局
為香港公民提供第二國籍及潛在居住地

幫推

係時候推行動post上熱門啦

[url][/url]推
咪俾加泰洗左熱門

推
咪俾加泰洗左熱門

推，今晚到
印定英國旗先

推啊上次可以逼爆中環，英國就當人冇料到？

兄弟們做野喇！

推呢個

推佢老味閪

推呀！！

推呀!

上熱門未呀喂

8/10

9/10

10/10

林鄭就快幫唔到大家助攻

支持

推有用POST

推！！

呢個緊要d

pushhhhh

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

行動PO 要推

唔會再信日落帝國但都幫手推

推英領行動！

認清目標，唔好比加泰撚分化

推呀！

DLLM仲未上到熱門 係咪放棄抗爭

出面無哂行動post 推

P牌仔支持！

推呢個好過 熱門好煩

搵人理行動post

咩都要試架啦

屌你成班風向狗 今晚已經要人啦, 仲嘈咩Q聽晚個加泰
今晚出完先再嘈

推啦
成班加泰乜加泰物
今晚要人呀diu

行動呀！

今晚見

推上去

pishhhhhh

今晚係幾點至幾點？有冇 run down?

23/10 英國House of Lords 香港議題辯論集氣大會 (Last updated 21/10 17:20)

日期：23/10 星期三
時間：19:30 （19:15 集合）
地點：英國領事館 金鐘法院道1號 以旗相認 (領事館範圍為英國領土)
建議自備物資：英國旗、香港旗、面具 (不是必須)
預計流程：
19:30 開始組成人鏈
20:00 唱 God Save the Queen
20:15 唱 願榮光歸香港
20:30 唱 God Save the Queen 活動結束
其餘時間為口號時間
人鏈路線：首先於英領前行人路開始組成，東延至正義道迴旋處，西向香港公園延伸，於公園門口及太古廣場電梯口轉彎至法院道另一邊行人路（即太古廣場及酒店前行人路），沿行人路落山（避免直接於軍營旁行人路組人鏈）。如果人數眾多則建議於金鐘道向中環繼續延伸（避免經過狗總）。

建議以英國旗及香港旗組人鏈，惟如人數眾多時則建議減少人鏈中旗幟出現次數。
口號：將會盡快推出 🙇🏽‍♂️

註：24/10 上議院辯論議題為 “Recent political unrest in Hong Kong and calls to offer residents of Hong Kong citizenship in another country”, 由Lord Alton of Liverpool發起。

推上去呀

tui

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

10.23今晚 英國領事館
10.25早上 和你work

去人鏈

pishhh

只推行動post

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會，9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

推啊 推啊

要人

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

中英聯合聲明失效，要求收回香港